我決定整頓波台歪風 招聘助手2位

-追擊籃球post 黑猩猩搶球遊戲都好討論？
-只准討論足球，男人只能踢足球
-反 賤種蝗 疤狗 死獌狗
-每日開咀咒c朗post

到時我係 王重陽
第一個報名可做丘處機
第二個報名可做尹志平

睇見樓主呢隻狗都唔開胃

王重陽好早死
原來你想早死

中三畢業請唔請

樓豬係大陸第一千零一號

原來係波台瘋紀

做緊庇護工場請唔請

咪撚再吠啦

支持樓主邀請ily

掃地ok

8000我做 FG